遊行口號 大家跟我讀一次 以武制暴

成日大大聲私了私了
你講踢波都重好
但最緊要講岩口號

跟我讀一次
以武制暴

以武制暴

以武制暴

講完去推929 101行動po

下一句 自衛反擊

推

以武制暴

呢樣OK，大家會有共識、凝聚力， 同左膠打足底，民意係以武制暴

以武制暴 自衛反擊

以武制暴
替天行道

制？工聯走狗話你抵撚死呀

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

唔係應該叫最低武力咩

止戈為武
以武制暴

有請工聯會出場指導後生

過左半個星期
大家學識改口未
不說私了
試著說 以武制暴 自衛反擊